[多圖]俾返以前嘅楊秀惠我呀！！！

我真係太耐冇睇電視
啱啱見到楊秀惠Instagram 整到唔認得咁濟

麥明詩咁樣

以前

以前嘅佢五官唔算話精緻
但個樣易認又姣姣地有陣二奶味好正
而家執到啲大陸網紅樣咁

整容整到返唔到轉頭

好似林泳淘

好靚

以前真係堀北真希咁

[i

對腳正到

以前成日J佢

葉菁個陣個樣
好掛住四葉草

個妝問題姐，都好靚

走火入魔

腳指

Eric 係咪傷得佢好重

code

Eric同佢老婆都是整容怪
以前仲笑鳩楊秀惠打平價botox打歪面，而家佢同佢老婆個樣咪仲硬膠

其實仲係好靚，除咗塊面瘦咗之外都唔覺佢同以前有大分別。

我都想咁講。。和WingTo 撞樣。

eric正老妖
好小氣 果時分手仲要隔空串Vivian

真木今日子？

而家正d

泰國果套唔知咩愛情戲
行出離果下

有聲

佢以前拍「擁抱每一刻花火」做學生妹果個角色真係好正

奸人堅個陣

徐子珊

嬲憂

鬼同你OT
集集唔係摟屌裙就黑絲，總之一定有啲野show下或者露下

圖係呢度 唔好問候老母

仆街上面有張重複左

一定係yoyo最正 雖然是黑色的

當年覺得佢唔開聲仲正過yoyo

陳美詩膠到假

佢身材真係好正

整到好似陳松伶

你d以前圖最後果張個下巴斜晒

某d位睇似朱sunlight

估唔到有同好

今日子好正，成日J

以前既四葉草最正係佢

肥嗰陣好睇好多
而家

無加啦

邊係呀 個髮型柒到仆街
Yoyo 最正

最正係做嬲休嗰時

我個人喜好來講短髮會好過孖辮囉 各花入各眼

每次講起楊秀惠/陳美詩/老孫就諗起呢隻歌

有咩分別呀？妝唔同咋on9

第一幅圖第一眼認錯左林泳淘

你就真係on9

哇, 成個樣唔同曬

睇陳秀慧好過啦

佢你鬼同你OT 入面勁撚正

以前個樣好鄉下婆
而家好好多

啲五官撚有變過呀？顴骨都係咁凸，個鼻型仲一模一樣，以前內雙依家最多咪痴左雙眼皮同塊面瘦左，塊面一瘦五官係會突出啲嫁啦，你地啲男人個樣有咩E郁就話人整整整 收皮啦屌

其實差唔多 老左姐

而家陳美詩咩樣？

當年塊臉歪撚咗已經係證據
佢整容與否關我係男人乜事？你真係好撚on9

其中一張個下巴都歪埋都無整

陣北姑味好正

佢 陳爽 而家嗰個翻版陳法拉

愈整愈樣衰

點解個樣差咁撚遠都可以話冇整過

打過botox就一定
眼同鼻都唔同左咁

以前到而家都係北姑樣

因為女人化過妝實知妝前妝後有幾大分別 佢依家淨係對眼都化大到兩倍 佢整容係唔止唔關你係咪男人事既 直情唔關你事添

左邊條女叫咩名